# Сервис баланса

## Суть
Сервис имеет прямой доступ к балансу клиента. Возможные действия:
1. Добавить баллы
2. Удалить баллы
3. Проверка остатка на балансе
4. При необходимости - відача в долг (не более X баллов)

Решение - NodeJS api.

## Соединение
HTTP через предоставленный API.

## Хранилище данных
RabbitMQ.